真心唔明點解一個支那人畫嘅咸濕漫畫會成為meme，仲要比人吹到摧毀大家嘅童年

呢啲咸濕漫畫其實咪姐係春宮圖甜相AV GV個味野，理論上應該係私人珍藏嘅野，真心唔明點解會變成大眾熱門話題? 呢樣野仲要係由支那個邊先興起，跟手成班人走去跟支那風周圍唱開呢個由支那傳出嘅惡俗作品，你話咁樣似唔似樣？

只係單純一個人嘅興趣而整呢啲野同大家開心share 姐。除非佢係中共派黎，喺裡邊滲透左啲鬧我地嘅野/撐中共嘅野姐。

睇完笑下咪算囉， 唔洗諗到咁深入，周圍都好多低俗野嫁啦

與其晒時間睇支那惡俗咸濕漫畫，不如好好打國際線國際線需要你地每一位

連登個啲咩真香，感情問題建議分手全部都係大陸傳過黎架啦

支那文化不嬲入侵左連登好耐啦，連登仔就係咁易俾支那帶風向

睇係冇問題
你些牙出去就=幫大陸宣傳
而家樓主講緊整埋meme
個道理同狗陰ticktok差唔多

但現實係成班友走去討論同吹捧呢個惡俗漫畫，唔係睇完笑下就算 將一樣毫無美感而且惡俗、冇價值嘅野變成城中熱話，呢個係品味墮落嘅問題，大家務必要重視，因為品味係可以將自由嘅民眾從野蠻嘅暴政解放出黎

吹捧緊嘅人應該未睇過H漫

啱呀，其實個情況就好似大媽舞入侵香港咁樣，既然大家都認同大媽舞係惡俗要驅除，咁大家都應該要排斥呢部惡俗漫畫

一開始可能真係唔知係支那人畫 (包括我)
咁依家知道左其實呢件事已經完得

苦行撚出現

城中熱話吹大咗，現實根本無人提
呢類痴線創作一向都有，而且都唔係特別話吹捧，大部分人只覺得好玩先傳開去，就係因為我地係自由人類，無立場行先，先無考慮咁多就share

聲稱話要自由，要擺脫野蠻暴政又要求個個做聖女貞德，你搞返掂自己個邏輯先啦

作者係愛國愛黨一回事，低俗屎尿屁都係創作資源的一種

何況而家擺明係撚狗啦，咁真心做乜

ps 唔提你邊個字疑似支化